港姐泳裝環節做得好！

假撚到
話就話由網民問
其實就有一條定死左嘅問題
真正嗰條就不斷重複
可以背好曬
仲衰過之前抽咁公平
陣柒味柒到

［突發］啱啱影到9號港姐金美黎露底